E.Lamela入一入黎

「沒禮貌」被扣分金牌飛了 南韓選手淚灑頒獎台

成班child登仔炒晒車講服兵役
入唔入去一齊bin c到2046？

榮清幫拖ok??

有冇懶人包

韓國有個運動員無同栽判點頭比人扣分，由冠軍變左亞軍
成班child登仔笑佢失金要當兵
但#1內文一早講左佢上一個比賽拎左金牌

呢啲咁少嘅事咪搵我啦

我地榮清做開大事

屌你咁唔比面

榮清2年後再屌忽然狗

佢唔屌狗

佢只會bin到隻狗唔敢入狗竇

羅架來丟

開個po仆出黎柒

比下面好喎，我反利先鋒

E.Lamela: 企開d啦 屌你

佢唔係咁小氣既人